7.28 賽後檢討！

又係時候賽後檢討
發夢係林市街停車場 發現有幾樣野

1. 上中前線要用豬嘴
用左豬嘴 能力加乘好多
唔洗一放催淚彈就散
有啲人真係得外科口罩
一中就好大獲
同埋而家啲蛋亂鳩咁射 後排都會中
所以買定保護自己 減少大家負擔
個心都定啲

2. 人同人留返啲空位
太多人停係內街
搞到前面要退果時真心退唔到
啲人密到抖唔到氣咁

3. 留意旗手
今次第一次用旗手
我自己覺得幾好 又有共識
但一亂有人係有留意旗手 直跑咁濟
所以記住睇一睇旗手示出黎既狀態

4. 濕毛巾同鹽水每人都帶定先
一來沖眼 二來滅催淚彈

但警察開槍堅係冇計
而家好比人瘋狂掃射咁
要諗諗佢

人同人留返啲空位

推

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

人同人之間真係要留空位，睇直播最前個班比速龍突襲，後面太多人搞到最前比狗打，後面又跌倒，差啲人踩人啊

認同

唔好再分開行動,齊上齊落,要懂得睇形勢勿暖戰

其實最大問題係分左兩個地方

一邊唔肯去增援
另一邊唔肯退

黑警集中打殘一邊
另一邊都廢事理

呢D情況應該需要有共識
到底過去定係退

我自己覺得應該退
退返去無警個邊守

因為無警個邊有更多時間整到條防線

Agger豬嘴

最近先入手 90蚊個
用左好好多 有機會聞到少少
但起碼唔會太刺激頂唔順

以下post有reference教點買

如水阿屌

變撚左口號 無個做到

銅鑼灣物資運送鏈人與人之間距離仍然太密，雖然見到有手足已用之前提及相反方向企，可是並未有人跟隨，我覺得可以嘅話下次見到物資鏈嘅連登巴絲們可以指導一下最有效嘅方法。

成立新政府，宣布香港獨立

啱呀
上環西環個邊唔夠人 但警力集中係呢邊 銅鑼灣啲人唔夠時間去增援
因為兩邊地點唔近 啲人都係行過去西環個邊 但個陣黑警已經放曬催淚彈 西環啲人退緊
所以下次有行動唔應該分兩個地方

Push

今日發夢前線好多人都唔齊裝
頭盔、泳鏡、豬嘴，得幾條友齊
一射龍蛋就要退，一見到速龍衝過黎就跑走
嚇到後面啲人一齊跑走
屌你，裝備未夠、心理未準備好就唔好上最前線
留係後面輔助啦

發夢喺銅鑼灣行過去行到on99